中國新說唱討論區(3)

繼續

下次1001就開返po

Ice同派克特邊個晉級？

網上話係ICE

李佳隆復活咗

之後會對6強？

要打復活戰先

上個Post話保送3個最廢 3ho應該都係 chingsickball.

其實我都唔明點解要送lexie入去 亦都勁舞説服力
上次比左機會佢1v1已經輸左 明知佢1v1無優勢所以就送佢入去
屌之後六強都係要同人1v1 battle架啦
咁就浪費左功夫胖同pact
我係kris wu實foul走曬熱狗啲人 咁六強啲對手easy好多 lexie 周湯豪
利申 上幾集仲覺lexie幾正 近幾集就好一般

熱狗佢地咁樣保法
一個累全家

唱完首歌 火力全開後
上撚左腦 六強
之後就同周湯豪爭第五六名？

Blow 唔係個個buy 但真係勁有個人風格

艾熱 功夫肥
今集都衝岀comfort zone
比之前唔同左

反而ice 派克特 兩個唱
兩個表演好就住就住咁
有啲失望 有啲悶
係無睇歌詞情況下 唔太想聽

Gem佢地講得岩
有停頓位嘅ice 仲殺食
同一集兩次表演 完全有比較

3ho都廢

次次都係行catwalk出場，唱幾句，跟住勁慢咁rap幾句，完

好鐘意派的今期呢首歌，好有味道。雖然平平淡淡，但段副歌好洗腦

最中意就係3ho

最鍾意派克特

派克特不該被淘汰

Lexie其實由PK小青龍開始行運行到而家
集集都係賣唱咁，佢啲詞/flow都簡單到不行

李佳隆復活
好似係復活賽再對滿舒克

支持功夫胖 唔覺得艾熱個首好聽

又會禁岩 咁都幾好睇

那吾聽到有啲悶 但真心好撚勁痴撚線

去到後面無氣

太肥 跳到無氣

愈聽愈覺得小胖好撚好聽 但out左

派克特

劇本

李佳隆拍艾熱最正

題外話 有無人知艾熱今集著個件外套 邊度會有
好好睇

BLOW好撚正

Blow fever首歌聽到試左癮

上左癮

對比上一季
無可否認今季真係多左好多上腦歌
星球墜落，旋轉椅，Y

派完特首歌好正

月兒圓先最洗腦

唔知點解今集個個d trap都jony j feel

係咪先入為主

唔唱江湖歌真係自己攞黎

飛太遠派克特段flow好J到

每句尾都食到正個鼓聲
中段歌詞咁單字承接真係好撚識玩

以後會多啲留意佢嘅歌
頭先睇youtube話派克特家姐出文講
佢地父母都係聾啞人士，派克特15歲自學hiphop

歌詞出唔到街 一時放炸藥 一時屌政府

首歌本身cblock3個唱 佢自己一個係咁loop到無氣
換果段詞又無爆點

岩岩睇youtube睇到親友團 先知艾熱就係上年睇過同貝貝battle做馬果條傻鳩
印象即刻負分

Ice 仲中二病過pgone

一個係知自己有病，一個唔覺
btw今集ice表演都令我諗起pgone舊年，唔係首歌，純粹成個表演都有feel

他 中二病 破釜沉舟

真心論作品pg one真係無得輸 無論台風 快嘴實力 洗腦 今年真係無個匹配 最近都係那吾同ice
Fresh HME睇到而家都仲keep住睇 會不停重播個隻
他歌詞夠入心
中二病 破釜沉舟個現場表演完全無得輸

Blow fever比人低估得好緊要

Pg
有ice咁穩既拍子+那吾炸全場既台風

坐上旋轉椅 別讓那些問題旋轉你

其實我覺得佢除左啲歌風格新同特別 動作同表情都好正

係 啲動作幾特別 不過我覺得最正都係佢把聲

Juice Wrld同好

屌，lexie差唔多成首英文，今次又無人屌，on99

派克特真心正到仆街 首Y一開頭聽無咩感覺 越聽越有feel

加上佢用chain綁係手 致敬kendrick grammy個show

成個feel出哂來

Pgone既快嘴好lur
那吾咬字清晰啲

講快嘴完全冇人夠那吾勁啦 但我覺得PG One地位係好多睇到依家既人心中係唔會變 佢由節目到比人封殺 佢d性格同個feel都冇變到 我一直覺得佢台風 身體動作 表演個時個感覺 同佢d作品 真係冇人超越到 依家見佢上返水係會鄧佢開心

淨係作品多樣性那吾都完全唔係同一班
無錯計唱功同快嘴的確係那吾勁啲
但pg 係作品同台風無人能及
兩季加埋有邊過好似佢咁成個參賽殺到決賽都係用新歌咁濟？
舊歌都係得中二病同貝貝既fresh one

討論新說唱, 今日無可能唔講呢首歌, 點解唔預埋馬駿玩?

好正
熱狗佢地真係有心做hip hop.
完左個節目都同人地一齊做隻歌
仲有岩岩孫八一同阿岳都一齊缺左隻

決賽首他 不過係remix

那吾同PG ONE條垃圾一尻樣
一首代表作都無 躝啦屌你老母

原來冠軍被我內定

那吾都叫垃圾
你係咪聽開周湯豪?

王以太今日兩首歌都好正 ...
艾熱第二首都好聽，然後Nick雖然眼前一光但都係唔夠突出。Ice 果首同木蘭我覺得好普通

垃圾周湯豪又晉級
班柒頭評判識唔撚識聽
點睇都唔會係周湯豪贏啦
首木蘭又係垃撚圾
罷睇啦仆街

屌 唔好話4強6強啦

導師選人周湯豪都唔撚值
屌佢老母

我反而先覺得王以太唔正
把聲明明好好聽 但冇一個好既hook
頭幾集 3個人合唱𠴱時 王以太就真係最好聽
集數越後越唔好聽
那吾又係越後越唔好聽 淨係靠快嘴 完全冇feel

Ice𠴱首個beat好正

王以太 艾熱輸周湯豪 都唔出奇啦
佢地好似冇乜重心 聽完隔一陣就冇晒記憶
周湯豪第2首 狂做我自己 聽完已經唔記得晒以太艾熱了

下集lexie入到3強

Ice 今次呢首真係麻麻

D人識唔識整投票 成日都整雙數票 痴撚線

ICE TRAP 但FLOW較悶 新歌加分
閃火 FLOW好 記憶點較低
理論上55波

艾熱 FLOW好 新歌加分
LEXIE 有閪(節目組鍾意) AUTOTUNE(吳亦煩鍾意) MORE押墨係咩玩法 同音都有得押
理論上艾熱嬴

那吾 快嘴 FLOW好 三文兩語
周湯 AUTOTUNE(吳亦煩鍾意) 新歌加分 佢都算係咁 次次都變隻歌黎唱唔係翻炒
理論上那吾嬴

lexie前幾集我都幾like 但今集真係唔值得 盲都睇得出節目組捧佢同周湯豪

艾熱好撚慘
唯一一個比人橫掃 之後再輸周湯豪
你話輸比那吾都話

吳亦凡同熱狗都出聲撐佢入決賽

完全唔明請果四個評判做乜
覺得啲評分準則太奇怪
已經唔係鬥緊rap既節奏技巧之類
係睇緊有冇商機
感覺重心偏離曬

劉柏辛同周湯豪

還我大魔王 gai tt bridge jony j 艾福尼杰

周湯豪 那吾 好似由頭到尾rap既野都係一樣
一樣既tone 差唔多既flow
好撚悶啊 屌你老母

痴線亂咁黎
跟本唔係鬥實力

上年六強真係好好J，
苦行憎、頭T、新衣首首都好聽

今年六強完全無想再聽一次既感覺，
艾熱、ice今次表演麻麻 ，
那吾都係得個快字，唔好聽
王以太就覺得反而ok，

周湯豪同lexie真係不值一提 ，
廣告仲要吹lexie之後播放量一定超高，
同Vava首新衣真係天同地比

"還是不習慣講Skr
最死忠的科粉習慣不了詹姆士穿紫色"
仲有個句不需要唱hook
睇黎熱狗有火

俾著係後生幾年既熱狗
一早diss到kris仆街

我發現周湯豪好多人都唔鍾意
我覺得算係咁啦 詞FLOW唔算出色 起馬同ICE一樣肯用新歌
比著SMTM比人周到用舊歌 比人DISS到仆街

真心王以太比人低估咗
周湯豪就擺明做馬
四條仆街出晒口術話睇市場同流行
根本就係戴定頭盔 屌

我覺得王以太第二首好正喎

Lexie唱多過rap咁
技巧就係唱功 唔係說唱實力

不過我寧願睇佢好過周湯豪
唔想熱狗滅團

今日d歌全部都垃圾到痴線
亂鳩咁黎 以為睇緊中國好聲音

那吾果首好難聽 半首都係方言 擺明保送 成首方言都應該贏到
周湯豪正路 但詞同flow都係果d 無驚喜
ice呢首應該係佢有史以黎最難聽
王以太搵首唔岩比賽既歌黎同ice鬥
lexile睇到好膩 又無vava咁正 chorus煩膠式重覆單字好想打柒佢
艾熱兩首都玩走心 我仲記得佢句 我寫的好詞就像是陶瓷 就像是寶石能保值 佢最多野可以拋出黎 其他就算走落去都無乜驚喜可以拎出黎

不過全晚最佳都係 時間的金

調轉左 王以太前面用左時間的金

全晚最好聽跟本王以太

6強有派克特/小胖呢啲會精彩過周湯豪多多聲

叫走左條女先講經啦

最尾熱狗同kris都忍唔住要串9 周湯豪

那吾D 詞0內容
得個快字
真係諗住捧佢做中國eminem 咩

齋睇實力真係覺得佢唔應該入到四強既
同埋本身有名氣有大公司backup 好難唔覺得佢入到四強係有黑幕

無左小胖同pact已經唔想睇
依家無埋3ho

等睇復活賽

差幾皮啦 快就eminem咩

周湯豪完全垃圾 首首都差唔多

包括beat 用詞 flow 編排 重復又重復

仲要好閪難聽 快又唔清楚 詞又無內容

15強黎講除左楊和蘇 應該無人弱過佢

得台灣有人吹捧佢

同意 不嬲中國都係造假嫁啦 睇條女就知

楊和蘇勁wo

送咗兩件魚腩入四強
Ice同那吾應該唔會冇頭兩名掛
如果冇咁個幕都真係幾黑
比較睇好ice但近兩集啲歌唔係好掂

楊和蘇弱過佢？

那吾:原來冠軍被我內定

純粹講說唱實力
pact一定屌打哂所有

Lexie 係有實力但係唔係比賽既料
周湯豪 歌詞永遠一尻樣 haters咩咩咩 永遠無新野
那吾 技術係有 但係聽多兩次會悶 為押而押
艾熱 同lexie一樣有實力但唔岩比賽
Ice 正正常常 起碼都有新野拎出黎
3ho 的確係好有個人風格 但係每一集都係唱舊歌有d失望

最鐘意pact 佢果d flow真係聽到

今集根本on9 請四個唔識野既黎評
閃火有咩可能輸比周湯豪 Lexie首歌悶到 艾熱屌打

王以太不該被淘汰

今屆真係好垃圾 一無左Blow fever 同派克特無一個係覺得正

今年真係無眼睇
上年呢段時期最少每人有一個歌可以loop
TT 嘅 頭T
艾福杰尼 庫爾勒
PG ONE 中二病
VAVA 新衣
Bridge 老大
GAI 苦行僧 等等
今季去到依家 無幾首可以loop

肥佬同派克特無得玩復活賽

閃火首歌果句:我沒輸,不需要改變...一聽就load番周杰倫首外婆

咁都叫冇內容..........

今集好好睇喎，特登做一個對比
Hiphop人 市場專家
技術深度 流行性
其實個4條蛋散最尾又講得無錯，keep real 可以但要分階段，點樣走出大眾可能就係要佢地講甘

舊年我心目中嘅top 4: PGOne Gai JonyJ Bridge，真係是但拎一個出嚟到今年都贏哂

最尾熱狗同吳亦凡串周湯豪串到出晒面

Bridge 想贏3HO/ICE 好似難D

Gai同那吾 都令人開始審美疲勞

屌撚鳩lexie 又中又英都唔知唱乜鳩
hook 又悶，艾熱俾佢炒4蛋真係on79

閃火最尾輸個表情似係驚訝竟然唔係自己/艾熱
你老味個周湯豪廢柒到咁都入四強

王以太好可惜。。
Lexie根本垃圾

老實講 上季好睇好多
王以太擺明放棄啦最後
但啲評審
周湯豪 你老尾

睇左咁多集
每次睇都諗起派克特句:
加大音量同三大心臟

唔知點解果一下聽到好舒服
覺得佢係成個比賽最有實力
可惜

同我差唔多
Pgone
Jony j
Gai
Bridge / 艾福杰尼

好鐘意馬俊
你真以為我來比強弱

艾熱明比人做
Lexie首歌簡單到咁都贏
More more more 墨墨墨
War war war 我我我
癡線咁都贏 咁上季真真首「開心就拍手」都贏啦

Lexie唔怪得贏
呢d歌市場好撚多人鍾意
講實力真係艾熱完全收佢皮

如果blow fever係度

艾熱第一首 我聽到好有feel
Lexie 除咗玩旋律吸引人 仲有咩能力

最能on9係 3個制作人 搵4個唔識評嘅人黎 最尾又 反鳩番 4個評審

今集完全唔hiphop

掛住派克特了..其實佢啲flow同energy仲似唔係supersonic mode既Em

個人感覺
第一輪:
那吾>Ice>王以太>艾熱>Lexie>周湯豪
第二輪:
王以太>周湯豪>/=艾熱

如果嗰四條友本住流行性同大眾接受程度嚟做標準商討出 Lexie4:0艾熱 同 周湯豪入四強 而最後受到咁多方面嘅質疑
咁仲符唔符合流行性同大眾嘅口味?
平時反開吳亦凡但今次佢講得啱
評判喺呢兩輪要睇嘅係音樂嘅可塑性而唔係嗰人嘅可塑性

其實那吾已經贏左啦 個風格夠爆發夠high啲評審實鍾意

vava

那吾躝啦 得個快

52凡應該係串Lexie wor 佢話第1round

全集最正係王以太第一首

有無人覺得那吾來來去去都係同一種風格演繹?覺得吹大左

1v1 5進4 玩雙押4押 內容大意係有但句子內容好似唔係好連貫，呢兩輪再鳩押幾隻字，亦都有內容好多，但就離唔開快嘴等嘅style，其實兒子娃娃冇咩快嘴都好正

不過佢快嘴咁勁，其實現場聽實high嘅，帶動到個氣氛，隔住個mon睇感覺又唔同，加上今年都冇咩人有佢咁帶動到氣氛，點會唔過關斬將

成首係咁搓我雞雞都贏到

吳亦凡好型 最後串鳩周湯豪

班評判講流行都無錯既 要發展rap就一定要多啲觀眾 咁先多啲贊助多啲表現機會 但係周湯豪啲內容真係唔撚掂 完全唔覺得佢有幾流行 佢翻去唱歌老本行啦 反而Lexie首歌真係幾洗腦 又講到故事 但係rap既部分比較少

評判如果係發展既角度諗 的確無錯
但係要去特登迎合大眾既hip hop仲係咪hip hop

佢又慘啲既 推左好多檔期先黎到參加比賽 佢自己話無左幾千萬既jobs 但係rap真係唔岩佢

題外話 其實真係有幾千萬咁多咩 好好奇 因為佢之前係台灣都唔算特別紅果種 大陸更加係

台幣可能有既 佢又拍劇又出碟

PGone---H.M.E
Vava---我的新衣
GAI---苦行僧
杰尼---KORLA,After Journey ll
黃旭---Mama Daddy Real Talk, 天堂來信
Tizzy T---頭文字T, Going Go

看我的看我的新衣
得嫖得嫖得意的嫖
原來被淘汰的最後也能到達終點
點輸

btw 介紹大家睇下smtm
比大陸抄既節目
講乜都得 無love&peace 感覺上較公正 製作人都叫有料

四強應該王以太 Ice 那吾 艾熱

周湯豪成日game game same same again again

根本要排應該派克特=3ho>>艾熱

艾熱唱溫情歌真係好好聽，
佢首歌最後話追返成為佢老婆個笑容，
見到都好Sweet

呢個節目就係想將rap向主流推廣
今集請果四條友黎評係無可厚非
lexie擺明谷佢上去 起碼有頭三
那吾d招用哂出黎 唔變下風格會聽得悶
但係佢d快嘴同氣氛今年冇乜人贏到佢
ice有冠軍相
周湯豪真係唔識評論

成班大陸user唔識Singing hiphop
淨係buy那吾果種快嘴 押韻
好明顯係普通聽眾level
我去做評判都得啦咁

ice其實係吳亦凡個type 那吾就oldschoold 揀錯隊

好撚型

Singing hiphop係好 不過周湯豪真係唔撚掂 Lexie/黃以太把聲好過佢啦

飛太遠留心睇派克特歌詞就知佢玩得好撚勁
唔知係咪佢自己編
但演繹得超正

Lexie如果多返啲flow同說唱技巧會好好多
而家次次都唱歌為主好混水摸魚

同埋好唔中意啲歌好夾硬為洗腦而洗腦
咩moremoremore warwarwarwar
聽半首都好厭
成首都唔知邊忽有rap過

有西
鳩唱都入到4強了

周湯豪計實力真係頂多入15強
FLOW 首首一樣
把聲又唔係好聽
快少少已經有D LUR

其實唔太岩RAP
不過有背景就咁入4強

上季D 歌正D
今季D 歌好悶

周湯豪首歌
淨係聽到自己 自己
其他都唔知唱乜鳩
香港人都唔會唱到咁啦
仲要佢係台灣人

那吾 最近兩首都啲歌詞有返意思

王以太就好似講緊故事咁
得副歌先重複
只可以講唔係個四個 應該贏左

個女人簡直垃圾 係咁重複
所謂嘅Rap 得幾句又重複
屌你老母啦

3ho

聽睇到頭痛
warwarwar
我我我我

好難聽啊

好掛住pg one

周湯豪作新歌係因為無舊歌 一直都唔係個rapper
新歌係好 但都要質素架 聽完閃火聽到周湯豪即刻秒閂
成集得閃火聽得落耳 個半鐘嘅片我用半個鐘飛下飛下咁睇先睇得落
學下pg one 黃旭啦 新歌得嚟係正嘅 屌你係咁自己自己都然

你都on撚9 人地個目的都唔係想做流行歌手
照你睇法 係咪全部underground都要收皮
俾返第一季堆偶像出黎選咪得囉

人地88rising 邊嗰夠薑屌

的確首首經典

一係重新編曲 一係新歌 一係FREESTYLE算鳩數

第一季經典多到
連復活賽都好賽 jony j 黃旭 tt

今季loop得既唔多

出新歌? 唔再封殺?
見佢微博都有一條新片

Jay Chau

李佳隆同小青龍復活賽片有得睇未？

萬萬高好多班真係，可惜可惜

今屆真係垃圾到
中國有嘻哈是笑話
利伸： PG One fans

周湯豪首首歌講既野都係一樣
人地diss佢 佢屌番人 be myself
見到揀完nick 帥潘一句野都冇講
自己都知咩料

Btw 艾熱好撚正呀

心目中四強：派克特，ice，那吾，王以太
上年四強果4個都係真材實料，今年有2個明做出黎
熱狗寧願冒險全滅都要送lexie 去4強就知今年啲後台強就贏
周湯豪同lexie最多8強料，放入上屆既十強都唔考慮
木蘭真係唔識欣賞，好少認同52凡但真係應該簡音樂既流行性唔係簡人既流行性
呢輪王以太表現其實比ice好，但差距唔算太大
但艾熱係屌打哂Lexie 無可能輸仲要4零
木蘭啲歌詞好似小學生作品咁，學pg one 話齋
你這種破歌我一天能寫4公斤

怪就怪佢自己唔爭氣
膨脹得太快 又搞阿嫂
唔係既話真係有可能成為superstar

唔關事啦要封殺邊有得避
你睇vava 艾尼 同bridge 咩都無搞過都要比人封

派克特被高估的只有年齡

其實唔係PGone先引起一連串既封殺咩

Lexie贏係正常，唔係話艾熱嗰隻唔會流行

但lexie嗰隻擺明為左流行而作

擺明借pg one 開刀姐

今集真係唔贏好過贏

屌你要流行聽菇之驚啦

侮辱

四個有三個見曬底 特別係那吾同lexie
期待下復活賽好過
不過想知復活賽班人幾時會加入嚟 而家都4強

點解條台灣佬可以入四強 首首都game game gang gang me me
Between 條台灣佬都有背景？

應該都係最後果場決賽先入
而家要foul多兩個同果面爭復活

Google先知原來仲係星二代，唔怪得有時睇留言見到有人話佢靠媽

牙漿今集件衫咩事

擺宿涵入黎都屌打周湯豪啦

15強入面最廢一定係周湯豪
我諗Jason都好過佢

咁又未至於
周湯豪都值第14嘅(當然更唔應該入15強)

好撚憎周湯豪把聲 好撚扁
好唔舒服 同埋仲係有種偶像feel
成個人根本唔係hiphop果種味道
啲詞又垃撚圾，咁多集都冇一個記憶點

每首歌都Game game same same name name bling bling 再加自己名Nickthereal
真真嘅開心就拍手應該都贏佢

徐真真其實都唔差

全撚部都係講自己

搶地盤 夾毛居
再大的場合也不得虛

佢d rap都唔係自己寫
拍子又唔係好穩

初初見周湯豪諗住係黎獻下醜好快走
明明實力好快見底又鬥唔過人
又硬係要留住佢
熱狗想幫jason但見佢再留落去會唔夠人黎都放佢走
15強選擇門果陣揀周湯豪唔揀孔令奇好明顯靠關係入去

入左隊超好命兼無被熱狗,Kris評審過
5入4,佢同ICE,王齊銘果組贏,唔駛foul
4入3,佢同王齊銘二揀一(佢就無特色,王齊銘明顯出錯),最後foul走王齊銘
以上呢兩次演出都係GEM同潘瑋柏決定foul人

大魔王對決,俾31個網媒投票
6入4,俾4條契弟評審

周湯豪個兩首歌播放量墊底，仲好意思話貼近主流

清楚用戶鍾意啲咩

個肥婆真係唔識架喎
流行？你首歌好聽咪流行囉
明明就最廢最冇style
周湯豪係多fans過其他人
Haters都多過其他人
上youtube見到d台仔係咁打j真係得啖笑

唔係盲反 不過周湯豪把聲真係聽得好辛苦

不過潘首coming home又係成日loop

game game gang gang again again

見潘都冇乜評論周湯豪就知
擺明幫唔落
最好笑係gem見到艾熱被4:0
係同一個準則下
話周湯豪對那吾唔唱都贏

其實流行既定義係咩 我到宜家都唔係好明

係咪代表多流量？
如果係咁周湯豪贏哂啦
本身都係偶像

其實睇YOUTUBE D台仔今次都唔敢吹得太勁 有D都話其他兩個更應該入

其實正路應該入王以太或者艾熱
入周真係

艾熱 王以太 冇可能冇四強

王以太不該被淘汰的

王以太第一集60秒已經被佢果段吸引住
集集都好吸引我聽

艾熱一時時
但佢60秒同頂天立地都好撚正
J到而家

You gonna fly with me with me
Fly with me with me
佢cd version冇咁正
現場錄出嚟地聲有feel好多

唯一一個鍾意聽既 王以太都out埋
老實講 我本身聽開rap既都覺得王以太 係幾特別

那吾 我聽佢不如聽返Eminem 反正那吾都明扮佢

ICE 周湯豪 垃圾

果條女 明玩洗腦歌 屌我不如聽k pop最撚儈

Watchme果首有句好似唱方言
d人當左佢忘詞

D鬼佬好鍾意功夫胖

我心目中4強 同你一樣

依4個真係最正路
jd太早foul無得睇多幾隻歌
陳梓童 楊曉川都係

有冇人覺得那吾rap得個快字
完全無嗰種hip hop味
btw心目中三強 kungfu pen pact 王以太
可以唔再睇

冠軍賽流出
1. 那吾
2. Ice
3. Lexie

冠軍正路一係就ice,一係那吾

ice今次隻歌唔係幾好聽
或者話係隻歌太普通

那吾難d
始終佢係維吾以人

咪吹水啦 復活賽個個呢

復活賽咪又係小青龍 滿舒克 李佳隆 應該唔夠lexie抽

Lexie 算唔算半個紅花會

六強入唔到三強個3個都有得打復活賽

佢刷鞋刷到無得唔比佢啦

傳聞小白因為佢先退出紅花會

唔撚係掛 不過都好 有得睇多次 艾熱王以太

竟然係咁

有冇手足覺得freestyle bettle都應該佔一part 不過唔講得粗口應該好多人啞左

四強ice最正，其他是鳩但

那吾不嬲吹大左，無台風得個快字，吳亦凡唔揀佢單野越來越似劇情所需 ，9成內定冠軍

那吾收皮啦

唔係傳聞 事實黎

知道邊個復活咗 有冇人想知 唔係我最中意個個

想知

air

呢度開始反那吾了

李佳隆呢

艾熱第一個出場一打五..

同上年Jonyj一樣

上年豆芽都係1打4 不過打小白佢都唔會輸

心目中冠軍：派克特

而家先開始? 食屎做馬嬌情狗
唔企門等人揀 即係有哂三次機會=入隊
其他人選錯門=即out

兒子娃娃同1v1好正
之後就發覺那吾有啲嘈

我係派克特打手唔多講
計作品同表演我覺得王以太真係令我集集聽
ice係正 但聽多兩首都係覺得冇咩感覺
我寧願聽blow睇下佢仲有咩花臣好過

艾熱係咪贏左

啲台狗都幾好笑 話吳亦凡串周湯豪係因為妒忌佢靚仔有才華 人地吳亦凡一年搵咁多又上埋 billboard 就嚟得閒妒忌你個周湯豪

佢好明顯串周 睇到個心都順d 幾驚冇人出聲搞到啲忽然HipHop迷以為周真係有料

周>>>王以太

身高同個樣都係既
其他

其實唔明點解個節目唔捧閃火
個樣正常 帶眼鏡仲 一定好過所謂嘅靚仔滿舒克
又有實力 把聲特別 捧佢至少唔會比人質疑咁多啦
走去捧個台仔倒自己米

帥到分手 98M views

july+juice+deserve = 60M

咁計牙漿>>>熱狗啦

上到billboard 已經夠啦

周湯豪後台咁撚勁

pg one 中二病 h.m.e gai苦行憎 vava我的新衣 life's struggle AJ首同名歌 應該都打唔贏

原來被淘汰的最後也能到達終點 那我們為何要經歷那沒必要的風險

但佢呢世都唔會上iTunes 第一 上billboard lo

加拿大電鰻 真係不了

佢幫唱一定好撚正

真心覺得王以太靚仔過滿舒克好撚多

真心好上鏡 歌又正 唱功又掂
唔明點解搞個周湯豪出嚟

周湯豪真係唔識欣賞

眼鏡look真係正到
配埋獨特 慵懶聲線

好似話周湯豪係台灣半紅不黑，想入大陸market
呢次咁撚黑哨似捉蟲多

由60秒開始已經冇認真聽佢唱
JD當初揀岩人呢條友就唔洗入

真心捉蟲 本身台灣人就好難打入大陸市場 (地域歧視問題嚴重)仲要唔係演藝
依家玩黑哨更加

周湯豪條友睇死佢d詞都係搵人幫佢修改,執漏

為左李榮浩睇多一集

而家係個節目打埋台灣市場先受佢玩到尾者

佢自己都無諗過贏啦

台灣幾多人睇

烏雲中同童言無忌越聽越好聽
反而周湯豪果首都唔知乜黎

都仲咁撚垃圾

有個留言好笑 中囸新hook

有個幫唱叫尤長靖把聲同唱功幾正

屌 自己讚自己

今晚是咪總決賽

因為周湯豪簽左約 所以咪有得黑哨

尤長靖比班制作人狗咁撚

Bro我支持你

演出個陣唔同晒
劇本黎

ICE個風格越黎越似blow fever

那吾

rap god 都玩埋

可惜fail咗
出事個段點解無乜鼓點俾拍子佢既

周湯豪今次

點解今次YouTube仲未有人po d節錄出黎

有喎

gem扮咩鳩
佢重唱慣架啦

四個淨係識李榮浩

如果今次唔覺意周湯豪贏左ice
咁佢地就同一隊有3個入決賽

見到黃旭

那吾真係次次都係咁

第一次聽就覺好撚勁
去到第10期 ‘屌又係咁 ’

個幫唱唔夠台型
我覺得同那吾唔係咁夾
其他三個都好撚型

Gaygay地 唔夠型 雖然唱得幾好

如果係夾李榮浩應該正好多

51煩淨係揀auto tune

都唔係嘅
周湯豪首歌真係唔係咁好聽

都係嘅 好空
我覺得lexie同周湯豪都應該上一round就foul走咗

所以下個禮拜班人應該好睇過曬六進四

周湯豪去到4強
咁上季個朱星杰黎都得

周湯豪真係成段copy

講真 單論今集表現
應該喺ICE要走
啲Flow其實好一般 無咩特別

最少失誤 最

最穩定係佢 除左今次

聽返王以太個啲歌仲好

王以太、派克特、艾熱D歌仲好聽

那吾啲flow真係一成不變 聽到厭
Btw點解唔搵黃明志做幫唱嘉賓 應該幾有睇頭

預告見到復活賽陣容重好睇過決賽

lag屎真係好撚廢
派克特 功夫胖保送個最廢既上黎

有冇人見到潘瑋柏件Nike衫痴住Ice

王以太 派克特好過周湯豪同劉柏辛

冇撚有錯

你地講呢三個根本應該要係頭3

Lexie今集又係冇rap
個rap慢到同唱冇分別
係hip hop music就得架啦？

點解唔搵徐真真做幫唱嘉賓

周湯豪最尾果首啲詞彙又係果啲

真係好撚尷尬

Lexie嘅魅力由60秒到依家都仲咁吸引我

睇見gem嗌停但無人理佢就好想笑出黎

第一次覺得吳莫愁唱得咁撚正

發爛咋掟咪

全部歌詞都係講自己點勁點勁
班HATERS點點點

果個尤長靖成個傻仔咁，學咩人做幫唱，仲要係GEM面前唱飄向北方

講真雖然那吾玩黎玩去都係同一個風格 但呢d野另一個睇法就係個人風格黎 上季Gai咪又係係度唱山歌 我覺得佢今集d詞好左d 起碼有返意思 但火星個段又係講點贏點贏 屌你咩 但至少講夢同離鄉別井係有feel 個幫唱就唱得算係咁啦 我覺得佢做到一樣好緊要既野先 就係冇搶到選手個風頭 另外三組都唔撚掂啦 佢地呢首歌我覺得係好聽既 周湯豪合作個首比想像中好 感覺到佢有比感情 有投入到 雖然又係個d詞個d feel 但係真係佢最好個首 聽親lexie同周湯豪就開始眼訓 真係想飛黎睇 完全唔想聽 呢兩個入黎真係冇實力 比王以太 派克特或者艾熱入仲想聽落去

那吾開始悶啦，無台風，次次都快嘴，吳亦凡仲要吹到佢天上有地下無

人名貼黎
咁佢右手都有周湯豪啦

睇見youtube班台灣仔興過火屎就想笑 咁廢入到四強就還神啦

明明歌詞同flow都係不停重復 唱又難聽 好似鍊春袋咁死壓把聲

52煩講事實評左句「變化不大」就比班台狗屌到仆街 講真話又唔啱聽

熱狗都有講啦 唔敢屌熱狗 ?

佢都4強 咁al rocco都4強啦屌你老母

咪又係用100個字rap 100首歌 咪又係一種flow塞入100首歌

Lexie雖然無快嘴 但兩首歌都好好聽 話佢無rap果啲 上一季Gai都係咁啦 熱狗講得岩 音樂返翻原本就係要好聽 唔係話快就係好

Gai都係咁啦。。。。

我覺得lexie今集幾好喎

Lexie今集算幾好啦 好過木蘭好撚多啦
周湯豪第二首演唱會咁
那吾真係好悶 佢咪又係同周湯豪一鳩樣 都係𠴱啲flow 係好多詞彙 係好多押韻 聽到嫌晒啦 得個快字
辣殺

Gai幾撚時有咁

那吾呢首慢左好多 詞又有意義左 兩樣野合埋一齊係夾 個陪唱搞到好有feel喎

那吾 係咁多個黎 啲詞叫最有意思啦
其他個啲爲押已押 上句唔接下句

係咁多個黎講*

那吾win=黑幕

個rap慢到同唱無分別
咁講既話gai都一樣係慢咋喎

條女又pass
那吾又eminem 唱得快就eminem咩 過譽

要講FLOW RAP得快定慢唔係重點
條女係冇FLOW 唱HOOK就岩佢

講flow gai都唔勁喎

唔勁唔同冇 係兩個層次

其實點先算無flow

好似條女咁

今集合唱入面我覺得周湯豪個到最夾，那吾就正正常常，係set到首歌有爆點先第一

Lexie合唱個到唔惦，完全比吳莫愁搶晒fo

不過最後單對單pk係真係lexie好d既

Btw周湯豪同那吾都真係集集都差唔多，不過那吾好既就係首歌既爆點會多d冇咁易聽厭

Ice 臨尾
123456789 仲要重覆兩次係做乜鳩

為左押而押 歌詞冇意思 咁都eminem

下集復活賽又有周湯豪
屌你老母比返派克特我

開始覺得那吾好撚嘈
幾時有得睇李佳隆復活賽？

Gem既漂向北方都屌打呢首

中秋專場好似有派克特

愈聽愈有feel
唔係咩haters食屎嗰d

咪係 唔通Rihanna又係hip hop喇喎?

今集其實失準

HIPHOP都好大舊野黎既

所以話果個尤xx成個傻仔咁，唱得廢仲要係gem面前唱飄向北方 ，請過第二個有料既都得掛

山雞

如果放PG One係今季 真係「根本不在同一個level」

黃明志真係講得好好

隻歌兩個人都得技巧冇感情

本身以為話那吾似eminem係為炒作
而家直頭連製作人都咁講

Eminem真係唔係快就得

那吾今次第一段咪同上次漂2既歌詞一模一樣

今季d人唔係唱舊歌就係不斷套相同既詞，

第一季真係屌打第二季

今次第1我估eminem 第2條女 第3冰

估條女第四 艾熱第三 ice 第二
雖然自己鍾意ice>air>那吾

復活賽邊個贏面最大

抬起頭閉上眼 所有困難看不見

依句好有深度其實 好任性

周湯豪 高下立見

咁都叫廢

On9
下下跟原版
唔洗重新編曲 唔洗翻唱啦

Westlife 都要收皮先
方大同 隻橙月都要收皮

你真係廢喎 都唔知你乜水

講真唱功唔ok咩

好普通，香港k歌歌手level,大陸其實大把好過佢

潘話那吾比eminem更耀眼 唔係掛

格黎po仲話第二季勁d 笑死人

人地原唱用咁既心情唱 那吾用另一個方式演出又要屌 一陣跟足又話人唔改 冇咩特別 唔好人地原唱出黎屌首歌唔夠味道就個個以為係啱啦 佢又知人地想表達既漂向北方係點？一定要跟佢用咁既心情唱？

所以當時我都覺得gai後期唱山歌feel
多過玩說唱、純粹加返個hip hop music咁
但起碼Gai都有rap過下幾首

Lexie機乎冇一集展視過佢rap嘅功力
慢到唔似rap嘅rap
咁都入到三強, 你叫其他人點服
上年vava都唔會集集齋唱

咪撚就係，吊
寧願要派克特

王以太 值得1個4強席位
佢應該頭3甲之內

一開始綵排果陣我仲諗緊做乜咁大整估搵個咁既人黎唱
正式果陣唔知係修過音定點 起碼唱番準先

頭1 part 係正，去到後邊跳撚左掣

正

鬼佬怒屌垃圾

好鐘意睇依個系列 好中肯

完全唔覺中肯
先唔講鬼佬聽唔明歌詞
喺佢地眼中總之夠high就係好
完全唔理拍子 唱功
可能以一場show嚟睇用佢地標準嚟評係ok 但以比賽角度就不了

係 佢地重視成個表演多過隻歌
唔明歌詞唔會知周湯豪啲歌詞有幾廢
不過我唔肯定歌詞依樣野係佢地果面佔既比重幾多

今集艾熱演唱會黎
最後一首歌真係痴撚線

咁快睇到最後

佢次次話八點放上去，其實7點半已經放左

btw 今集唔洗聽歌，剩係一開波問邊個攻擂台，艾熱個氣場已經贏曬，其他人仲要諗

上年除左vava之外個個爭住舉 今年

艾熱 同上年jony j一樣

今集好撚好睇
艾熱勁到仆街

小青龍終於有機會獨唱
其實幾正 不過艾熱開大絕

艾熱次次後唱,有d優勢.......

王以太係咪唔識揀歌
次次都揀首chill嘅歌
目不轉睛留翻到而家應該直接贏

以歌論歌，小青龍其實有機，可惜

優勢要自己爭取既 如果佢地有吉士好似艾熱咁搶第一輪

已經唔記得今日做 無曬吸引力

復活賽通常最正

艾熱好勁

D歌唔係話唔好聽, 但真係無乜記憶點, 剛剛聽完, 而家都已經唔記得艾熱果5首歌點唱

完全同我一樣諗法, 上年Jony J 唱完4首都有印象佢唱過咩, 今年真係

今季好多歌都不斷重複同一句好冇意思
艾熱第一首最正
一次用5首歌 咁多作品用

lexie 可以收皮

hands uppppppp

佳隆完美wo

艾熱既快咀同那吾唔一樣

Lexie 全英文歌 冇flow 冇深度可言
浪費左個四強位

coco make me do it

艾熱第一首最正

艾熱第一首最似樣
李佳隆首歌都唔錯

小青龍同佳隆好正wor
2首真係好聽有記憶點
反而艾熱5首都冇咩特別
相比上年jonyj連唱果4首正好多

Dripping sauce, 決賽拉票歌
要去官網睇

lexie真係十強都未夠班...

李佳隆 JD 小青龍 大撚把勁人

黃明志平時嘻皮笑臉
依家就懶感性懶清高想搶道德高地
照佢咁講 根本封殺晒成個音樂市場既創作性
同埋如果比賽唔炫技咁播CD都得啦

艾熱>小青龍>王以太>李佳隆>周湯豪>滿舒克

佢咪有首飆高音笑呢d競技節目將音樂變炫技

All>>>lexie

條女全英文wo 直接0分啦
rap在哪 之前果幾隻都叫7成唱歌 3成鳩押下
今次拉票
佢都係唱hook算啦 個beat唔錯都比佢唱歌跳舞玩晒成隻

艾熱今次唔錯 起馬唔係舊歌翻炒 有誠意有比心機準備 係咁短時間隻隻都新(google唔到有唱過)

兒子娃娃就算啦
一唔鳩押韻就連睇既原因都冇埋

睇到目前總結今季
1. 加拿大電鰻
2. love&peace
3. 同第一季比起 今季D人應該8強都可能入唔到

BTW介紹大家
有嘻哈抄既泡菜節目SMTM777 已經開播
製作人有料 參加者有料 基本上9成新詞新BEAT新歌 無love&peace

那吾除咗兒子娃娃
同ice那吾ice那吾

之後冇一首係記得佢唱過乜
淨係記得快嘴做嘴快嘴 好撚悶

好撚On9 講到參加就一定唔可以唱返舊歌 大佬講到首歌唔係佢咁

sor 係我眼中 新歌就係有加分
出新歌証明咩? 為左個比賽有心去創作新既野出黎
而唔係炒冷飯
如果唔係點解freestyle套詞會比人屌
就係因為黎黎去去都係用返舊既野 唔係新既野囉
e個亦都係上季好過今季既地方 除左山歌gai 其他人好多都係新歌 例如tizzyt pg1 vava

亦都係艾熱今次會嬴既一部分原因 因為佢好想嬴 所以先會用新作品黎比

除左艾熱 又邊個貼題

Freestyle 係考驗即場功力為主，套詞俾人批評係理所當然的。
然後，呢幾首歌入面，我就咁搵已經搵到家走、Westside、都是小事兒係舊作。
最後，上年TT先俾人話套詞王，你走嚟話佢新歌

tt六強同復活賽應該係新？

係，復活賽果首幾有意思

今季實力廢係事實 比起其他人首首舊 艾熱係突出
westside係舊歌咩 我搵過好似頭尾都新
周湯豪雖然好一般 應該16強就收皮 但前果幾次都新作品算係咁

上年最後10強
小白 bridge 大奔 tt 黃旭 vava 艾福 jonnyj gai pg
我又唔覺得今年真係廢到連上年10強水準都無

點解我會覺得新歌加分 因為舊歌通常都叫做唱慣唱熟 可能私下表演都幾百次
台下太嘈 音響問題可能都出現過 而已舊歌好多時觀眾都洗左腦
所以舊歌發揮係一定好過新歌

新歌就唔同 可能真係得好短時間準備 歌詞都未一定記得熟
所以其實我係覺得之前和平battle既歌好過e+一人唱一隻黎比 起馬有D新意
或者會貼返所謂既主題
ICE就真係屈機 如果好似節目上咁真係個幾鐘就為左個BEAT換詞

如果兩個人比賽 一個用舊歌 一個用新歌 水準相近下我一定投新歌

Lexie係咪唔想玩
整首咁既歌

小青龍成首都好正係衰咗中間走音

除左nawu我真係睇唔出第二季有邊個battle有機會贏到呢堆人😅

我覺得ice 閃火 馬俊 派克特 艾熱 功夫胖 滿舒克都有機喎
楊曉川 陳梓童 JD 楊和蘇都唔一定輸硬

小白 bridge 大奔 tt 依幾個邊有咁勁

周湯豪實力連Ty都比唔上

講錯左 今集人腳先岩
第二季閃火 max jd 派克特 艾熱 kufupang都幾like
Btw tt vs gai果幾首都好正全場都high
係對著gai無計要輸

第二季啲人又未必比第一季屌打嘅
但我覺得實力明顯第一季高一班

我覺得第二季平均未必差過第一季 但係講出彩既話第一季無得輸
第二季講中國風無人贏gai 講台風講表演無人夠pg one 講詞又有jony j 論走心又唔及 life's struggle同 Time
係比第一季多左autotune囉

今次復活賽如果有派克特應該好睇好多，

唔係其他人表現唔好，但艾熱真係高幾個level

第一季由頭到尾都有經典

王以太 嘅flow有啲似ikon bobby

滿舒克唱好啲已經贏咗艾熱啦

小青龍個首真心麻麻喎 其實復活賽無乜邊首正 不過艾熱揀歌揀得幾好
同埋五個有三個都唱慢歌
上季多好多類型 黃旭個兩首
仲有lexie 全英文熱狗唔出聲嘅
上年都係咁踢走Al Rocco

好掛住派克特

有佢先更有競爭力
王以太小青龍輸咗=艾熱贏硬

好想睇派克特啲flow又有咩野玩

攞周湯豪同Ty.比

好掛住blow

Jony J同艾熱無得比，艾熱用mc凡最中意既auto tune，另外咬字奇差，好多時候都唔知佢嗡乜

艾熱把聲第一下聽就正
聽得多會厭

作品黎講李佳隆果啲好洗腦

如果上年都係個三組評分jony j肯定復活唔到，因為唔係自己友
但上年多數係觀眾黑人，15強
潘：bridge,vava,胡旭，李大奔，鬼x
吳：Jin,pg one,tt,小白，雙胞胎
狗：孫八一，沙漠兄弟，大笑，gai
照睇得李大奔，胡旭，小白，大笑廢過今年
今年：
潘：山雞 周湯豪 ice,艾熱，蘇
吳：那吾，王以太，Mk ,blow,al
狗：Jason 花木蘭 胖，派克特，成龍
今年最勁個頭5應該係陳梓彤，小青龍，成龍，派克特，艾熱

成集都無首正

有王以太點會輪到陳梓彤啊

老老實實，4強lexie同那吾真係比較弱，那吾個問題都係無乜變化，一味得個快字，lexie就唔洗講，佢唱過乜完全無印象，艾熱本身覺得佢麻麻，不過復活賽突然爆seed,原來佢都可以咁全面，ice台風應該算最好，計埋復活賽果班，周湯豪其實唔差，如果我係唱片公司老闆，我都會捧周湯豪同ice,行出黎已經有星味

D人話 那吾之前係咁押又話佢係咁押 今次唱慢又話佢唱兒歌

李佳隆擺到明嬴左艾熱
不過擺到最後都知艾熱嬴 屌

唔係佢轉類型就唔話得呀嘛
真心真係好似兒歌...

上網睇啲現場觀眾話滿舒克果首原來耳返有問題冇聲 但係一直唱落去 之後好似仲有唱多次 但係冇播出街

李佳隆唔錯
沒有派克特真可惜

係另一個唱歌節目唱過啦 技窮啦

總決賽唔會唱羽泉個首「讓暴風雨來得更猛烈吧」掛...

有冇人知係唔係真

兒子已經比兩個人diss

西米個首幾正

佢得罪咩人 論實力佢真係最強

真心咩 點解勁過 ice同艾熱

快嘴 押韻 拍子準 現場氣氛好 玩比賽就係睇呢啲架啦 當然歌詞係佢弱點

ice同佢風格差太遠先唔講
但係你講呢幾樣艾熱都唔點差過佢 仲要歌詞同風格多變上贏唔知一班
比賽緊係睇歌詞多過現場氣氛啦 如果唔係艾熱唱巨人嗰陣就輸左
而且首diss真係diss得好中 唔信你自己聽下

聽左啦 艾熱上場都係贏主場姐 由頭到尾啲觀眾都嗌艾熱 無嗌過其他人 而且就算你覺得佢唔夠多變 點解要DISS佢先 佢做左啲咩乞人憎既野而值得比人DISS 吳亦凡狂用autotune比人DISS都叫做有原因啊 那吾唔玩underground就好似得罪左佢地咁

狂用autotune 就diss得
比賽狂用同一堆flow同幾首歌就唔diss得?
嗱 理性討論 diss文化呢啲野真係唔熟 我以為有唔妥就可以隨便diss架添
同埋我恁佢俾人diss既最大原因應該係節目組明顯捧佢(疑似黑幕)加上佢選人個位好假 啲歌單一無變化都係其次

岩啊 如果講歌詞單一無變化 又唔見佢地Diss其他rapper 淨係搵那吾黎講 黑幕我同意既 但係呢個係商業show 有成一億既人睇 情節黎姐 雖然我都唔同意咁樣 但的確可以推廣rap 就好似之前吳亦凡咁 都有好多rappers撐佢 就係因為佢帶動中國嘻哈 再講西米呢啲唔靠diss人都無人識佢啦

劇透

屌你

最主要係那吾揀入邊隊做到扭扭擰擰好乞人憎

節目效果

好想睇gem串鳩on9仔52煩

一早都話那吾無乜變化，來來去去咪得個快字，咁都有人吹奏

除咗頭兩首
之後就不了 好厭
果首兒歌係轉風格 但真係唔掂

我覺得那吾同艾熱都係好撚悶

Ice 風格多d

今晚決賽

唔係拉票會咩

即係幾時決賽

Ice 風格多
但每次都好似有少少問題咁
唔識講
但就令人好難投入咁

好似同李榮浩
最後123456789
點解要呢兩下呀

同派克達就兩個鬥穩 無咩感情
那吾反而令人投入帶動到
係歌詞問題

即係今晚有無

gem喺說唱拉票音樂會唱pop

一定要做左咩野先diss得佢嫁咩
想diss咪diss佢 西米diss佢既原因係隻歌度都講晒啦 仲話有聽

無話唔比diss 純粹戥佢唔抵

我覺得首歌純粹想笑鳩下那吾
並唔係話咩憎佢
btw首歌幾搞笑

派克特製作果首歌真係有派克特style 感覺ice唔係好carry到

阿gem唱歌唔洗你教

李佳隆成日袋住個兔仔

屌你老母點解會彈琴 唔係hiphop比賽？

joke

我諗吳亦凡自己都唔想再搞呢個節目
想合作果D 選手全部收晒皮/ 唔係自己組
而家要格硬推個那吾出黎 , 但又同上年個pg one 爭幾十皮

gem係rap既節目唱歌
周杰倫係唱歌節目唱rap

佢兩係咪交換左節目做

諗起飛住咁聽lexie 點知飛親都係dripping sauce個句

嘩屌那吾個look成個eminem咁樣想點

通常每季都會有廣告歌搵班選手唱
今季閃火ice lexile 艾熱李佳隆都有
那吾一首都無

比機會你去睇翻係咪真係冇

仲誇張過gem

咁係唔係一定係方言先中國風？

可以係個beat中國風姐

拖到10月

感覺已經唔會再有第三季, 希望佢地見好就收
其實今季同上季已經相差好遠

自稱Lil Em 已經值得俾人Diss 啦
那吳唔gur無問題 自已出返首歌Diss back 囉
咩野戥佢唔抵 Hip Hop界從來無呢樣野
你叫得自己做中國Eminem 就要有能力俾人Diss完再收返人皮 加令全部人信服
唔係嘅話唔好再叫自己lil em
你連Eminem 10%都無

好似係得Kris Wu叫佢做中國Eminem 佢都係叫自己做Lil em 我又覺得佢平時無吹奏自己 唔算好高調 唔似上年PGONE/GAI咁出位 係節目組捧到佢過左火姐 佢如果diss翻轉頭 就真係make stupid people famous啦

叫得自己做lil em, 同自稱有咩分別
另外咩叫Make stupid people famous..
西米Diss得咁出色都叫stupid 唔好玩啦

無實力既人想出名咪就係要靠diss人囉 佢唔diss人鬼有人識佢咩 有無啲出名啲既rapper走去diss那吾啊 改自己改個花名都唔得 我自稱沙田eminem唔通真係以為自己係咩

之前夢想的聲音有首歌
有個comment話佢似中國Eminem

西米都算出名wo 定係唔參加有嘻哈就冇人識呀
diss那吾既歌詞基本上都9成岩 又唔係無內容既diss
本來今屆內幕就好嚴重 仲"REAL"過上年 diss佢好正常啦
講真講到佢咁勁 加拿大電鰻都搵人整左隻歌出黎 雖然一般般
睇下佢有冇dissback回應返囉

【無實力既人想出名咪就係要靠diss人囉】 diss人對rapper黎講係基本野,eminem岩岩出隻新碟就係狂diss人

又幾好笑

大佬你識唔識㗎
Diss 人從來都唔係一個上位嘅手段
而係Keep it real
有野唔gur咪diss 囉，你唔鍾意咪diss back 囉
就係咁簡單 不嬲個遊戲都係咁
唔係話你唔可以改自己做沙田Eminem
不過改得就要預咗自己會俾人笑柒囉

你地最中意邊個選手？我最中意李佳隆，其次係ice同頭兩集嘅那吾克熱

Blow同3ho

same

jony j

3Bangz do do do do do~

一定係目不轉睛

閃火同功夫胖

那吾 Freestyle仲廢過沈懿 憑咩入4強

wow左未?

比艾熱拎左冠軍

李佳隆同派克特

too late

李佳隆 派克特 王以太

馬俊 王以太

條垃圾eminem 一定係唔夠紅 所以先diss MGK啦

Btw eminem 出名詞屈機 那吾詞就麻麻仲敢叫自己 lil em 就抵比人diss 啦屌你老母

新疆人大唱i'm made in china 已經支持唔落

出名既當然都可以diss人 好似pgone咁 但係都有唔出名既人diss人黎搏上位

重溫上年決賽 發覺呢首真係好神
唔明點解贏唔到

講真pg one完爆gai啦

我都唔識欣賞gai
不過上年個post好似撐兩面既人差唔多

gai唔係唔正
戰隊同熱狗個首 打tt個首 都好正
但決賽表現真係比pg one比下去
不過邊有唔啱啲分係咁平均

bcw首東岸幾好聽

介紹首我覺得稱得上係法老最頂尖既作品
首歌唔係法老一貫既hardcore style
內容描述一位97歲老兵因為戰亂同愛人分割兩地 至今未婚
用三封信交織成一首歌 幾有意思

呢啲人真係睇完中國新說唱就以為自己識hiphop，笑死。淨係識啲參賽者，其他人diss佢地就叫搏上位。覺得那吾廢咪diss佢囉，而家唔可以diss人？洗唔洗你批准啊。人地想曝光率洗鬼diss那吾，diss pgone唔好？或者學那吾咁參加節目奶下共咪得。

而家那吾叫自己lil em，但係又冇料，比人diss有咩問題。首歌又有講錯咩？flow單調，內容首首差唔多，自封自己做lil em，幫Kris Wu奶鞋底，做show。歌詞中肯，已經唔係個啲無哩頭diss (例如笑人不舉鳩短個啲)，個flow都勁過那吾啲快嘴啦。

btw，那吾60s個陣唱 call me兒子娃娃，而家連diss back都唔敢，兒子娃娃係邊？係男人既就唔好施施縮縮，diss back返人，比人睇下你有咩斤兩。

一陣總決賽

最後一首自己覺得那吾震撼力更大，
自己投會投那吾

艾熱

西米其實diss 中曬point,
但佢發佈個日期其實正正係決賽個日，
成龍都發微博暗串佢博咩

至於佢有無想diss back返人，今集d歌已經算回應返

利申：中立派

覺得段英文同佢好格格不入
畀返kris唱好似夾啲

不想再一一跟你道述
這遊戲彷彿充滿套路
原來淘汰的
最後也能達到終點
那我們為何要經歷那
沒必要的風險 skrskr

PG ONE 講得好好

rapper投票差成75票咁誇張

R撚晒頭
最後一首那吾好咁多
雖然講實力真係艾熱勁
但無理由差咁多 係之前俾人唱衰定點
你話唔係做馬我唔信

艾熱同上年jonny j唔同啦
jonny j頭幾集就foul 之後直接復活入決賽
艾熱淨係skip左4進3果場

艾熱不嬲人緣好，
個100名rapper投票根本就係鬥人緣，
本身那吾就無咩rapper FD，
加上節目奶吳，
自然有咁既結果

因為那吾唔玩underground
加上紅花會貝貝又有幫艾熱拉票
輸人脈都輸死

自己一向鐘意艾熱
但最後果首會揀那吾

唔講中意邊邊 最後個首真係那吾好聽好多 艾熱個首我飛住聽。屌柒佢人緣遊戲

最好笑係那吾隊友投曬比艾熱

下 貝貝幫艾熱拉票？
佢地當年唔係有beef咩 ironmic親友團事件

依家大陸一面倒咁覺得那吾先係真正冠軍，

對佢黎講拎亞軍仲可能好過拎冠軍

最後首歌真係算挽回人心洗曬底

今次決賽賽制四首歌變三首歌，
lexie唱得一首歌就收皮，
都係個句，還我派克特

其實今次4個都幾好聽
想聽ice最後一首

本人回應左，係因為被稱為little em 所以先自稱lil em

今次呢首真係屌打乜鳩西米露

艾熱上一場已經證明左係冠軍 今集只係表演賽

做咩那吾隊友比哂艾熱
雖然無偏好邊邊，但覺得那吾實勁hurt
諗返起52凡之前唔想簡佢都咁難受咁
最後果首比我都係簡那吾

最搞笑係平時開口埋口「keep it real」

兒子娃娃最後一首贏盡掌聲

竟然自己隊友投艾熱 睇黎唔撈underground係有啲影響

王閃火眼鏡look真係

以最後表演黎投 那吾
以整場節目會投 艾熱

決賽果首係那吾好少少
輸都唔應該輸咁多

最後果首 艾熱我skip住聽
咩三部曲 3首湊埋一齊咁。
勁悶

反而覺得今集 lexie 幾好

最後嗰首一定係那吾
艾熱三首連埋無乜coherence
加上個beat太似之前既歌 無驚喜
佢反而拎返復活賽既歌出嚟有得打

同意那吾最後一首終於返返嚟
唔再有西米diss佢嗰啲嘢
咩put your hands up in the air

Dream team全投對家真係心都酸
你話人地高質啲 都叫公正投票啊
最閉又唔係 那吾好幾班 你走去做艾熱親友團
諗返起幾條友一開波因為有吳亦凡先投就覺得嘔心

Lexie我真係幾鍾意 簽咗88rising
佢的確有機會紅到發紫
佢啲rap song先係傳唱度高既類型

綜觀成個節目 15強入面
最鍾意Lexie 功夫胖 派克特 Blow 閃火

決賽唔睇 決賽歌定賽果先好笑
上面啲人竟然用 以整場比賽 艾熱更好 來 說服個冠軍價值

那吾最後一首根本更勝一籌
艾熱 三首 感覺被中間首歌 分得太開
所以聽起來唔連貫

睇住成隊dream team投哂俾艾熱
那吾同kris塊面黑撚到
仲要影埋潘+gem嘅表情
真係心都涼埋

兩季決賽都係要講人脈先贏

紅條撚，啲歌都無人聽

閃火同艾熱講，這條鏈子是你給我的

諗返起當初60秒，得艾熱一個幫佢出頭，閃火竟然記到總決賽，有少少感動

個人始終認為閃火第一

自己感覺成件事都好有中國特色 ，
最後冠軍唔係完全靠實力贏，
最重要既因素竟然係靠人脈，

老實講最後對戰首歌最多都係64,55,46比，相信支持艾熱、那吾既都會支持依個結果，

但依家個比數相差咁鬼大，其實先令咁多人唔認同艾熱依個冠軍，令人覺得抵你地班rapper係中國發展唔到，根本就係自己搞彎自己

利申：純自己意見

搏人氣囉

艾熱唔係差 不過三個風格串黎串去好奇怪
另外Lexie第一輪其實唔錯 唔知點解之前唔rap多啲
ICE第一輪奇奇怪怪咁 不過快嘴黎講 得佢跟得到那吾
那吾唔玩underground走去做製作人 條路真係唔易行 睇佢同Kris比人diss到仆街就知

痴線 那吾最尾呢首好撚到 講真啦 比觀眾同連登仔投實係那吾贏 就算佢之前歌詞鳩又得一個風格 我相信大家都唔會盲反

艾熱根本唱緊三首歌 唔連貫又無轉接 咁都攞75票真係好人綠

那吾最尾個首根本贏艾熱 輸咁多真係睇唔明
閃火重情義 比條鏈艾熱無得講
但係Blow同Rocco
那吾個樣由頭灰到落尾

撚狗咁投
行埋去那吾到，又走返轉頭投畀艾熱

點解佢地兩個都唔投那吾
明明第一part有投

Lil em代入香港=mastamic

個結果不知幾real 世界係咁架啦

可能班underground 唔鐘意佢真係當自己係中國 eminem掛
佢首歌講佢自己故事 ,好有eminem 8 mile feel

個人覺得那吾輸三樣野要輸到得25票

第一太造作
選導師既節目效果破壞哂頭兩集好好既型像
作為rapper keep it real 講左唔參加第2round
比52煩 叫一叫即刻入隊
為上位同52煩係咁刷贏國鞋，啲作品嘔心到直情skip左佢，假到顛

相反艾熱，，完全無刷過贏國鞋，寧願輸都要唱「烏雲中」同唱比阿媽聽個首歌，呢啲歌唔岩比賽因為唔夠炸場好易輸，而且要炸既唱返60秒個首歌既類型一定有貨，但佢寧願係台上留低一啲訊息比阿媽同老婆，為兄弟60秒唔驚得罪導師講王以太唔應該被淘汰，淨係呢點都贏哂rapper既歡心

第二，風格單一
過左頭兩集後面十幾集首首風格差唔多
相反艾熱不斷嘗試唔同類型唔係一味求炸

第三，本身艾熱underground 玩開
那吾第一集直情啲人識佢老鼠
連自己隊其他人都投哂艾熱52凡真係檢討下
證明隊入面無咩人鐘意那吾

都話左那吾垃圾架啦，場內投票果part黑曬面，一味得個快字

Lexie有邊首唔係rap?
佢寫果啲係melodic rap
成班連登仔唔識野又學人批評
利申:每集聽完lexie新歌都起碼loop幾日 佢啲verse正到on9

王以太真係冠軍樣

最後投票王以太同blow fever都投俾艾熱

唔係唔好聽 我都好中意聽 不過係咪rap真係好難定義 果首dripping sauce真係唔知做乜 宜家係中國新說唱唔係嘻哈 我諗觀眾都想佢說多啲而唔係齋唱

最慘既係 呢三樣野都唔關最後個表演事 不過個結果都好 完全反映到中國說唱既現況

我覺得投左比艾熱之後先去攬那吾會無咁odd
橫掂都係要行番去左邊走
宜家去左那吾果邊之後先投艾熱
反骨味好濃

Peace
做嘅野一啲都唔peace
呢種票差 無說服力
不如搵嗰幾個鬼佬黎評啦

最諷刺係 兩輪都係rapper投票

那吾呢首幾好聽,但係個content又係傻子娃娃 笑撚死

最尾投票好似一早知道結果咁款

一個一開波就灰到尾

另一面就內定樣

不嬲都唔算鍾意艾熱
最後一首咁贏更加唔服
那吾最後一首明顯屌打

拉票環節唱返烏雲中都勁高人氣
Ice我以為fans會多
首u dont know又好聽
點知得1成幾既票咁少

利申：鍾意blow fever, 3ho, ice,jellorio

個艾熱親友團咪繼續喺underground搵食 那吾就直接去主流打滾

那吾唔用維吾爾族語黎rap 已經輸左啦

連Freestyle都玩唔到 出到去主流同人講自己玩Rap咪又係比人笑

節目組算係咁
一場決賽令那吾好感度上升番
3 pass之後咁多場 有邊場d人唔係屌佢淨係得快咀 風格永遠都係咁 悶到死 仲唔知醜扮eminem
仲要比人出首diss track專登招呼佢
那吾有無咁黑人憎?

宜家至少有人替佢唔抵 都唔好拎完冠軍比成班人話佢無資格
艾熱單憑復活賽果幾首都證明左自己實力 決賽果首係難聽左d
但其實上屆標準都係睇整體 齋睇決賽既話pg one唔只贏一條街

上屆個標準都係睇人緣咋 柒頭

整體人緣
整體隊友

呢個真 上年都係因為gai有人緣先可以打和

艾熱有用過咩 反而那吾就玩過啦 吳亦凡仲覺得維吾爾族語 啲人聽唔明 覺得佢係度冒險模式

Ice又autotune

難定義係因為你唔識姐

就當我唔識 我諗唔只我一個覺得佢唱多過rap

所以好多人屌果啲所謂一日腦殘粉 咪就係呢啲睇完個節目 但又無認真了解過呢類音樂 然後已經亂咁批評人既人囉
有聽少少hip hop就知新生代好興melodic rap 而家美國最成功果個叫post malone 想知去聽下
Lexie同李佳隆真係我認識黎講玩得最出色果兩個中國rapper

Air Air Air
兩個都值得贏
係唔太明季中間至季尾 那吾無啦啦比人屌得咁勁
無快唱又比人問咁都叫rap? 有又話單調 講撚哂啦

平時聽那吾快嘴真係好悶

但問心最尾果首曲詞唱都好吸引
艾熱冠軍又唔可以話佢唔值
但只論最尾果首就弱啲

個人覺得冠軍賽應該係呢4個爭會好好睇：
那吾 閃火 派克特 艾熱

E個好笑
MASTAMIC我都係覺得FLOW十年如一

第一輪我覺得係
艾熱>ICE>那吾>條女

第二輪ICE同那吾首歌都差唔多廢 那吾多少少分咁
BTW ICE 最後無伴奏好好多 直接屌打左兩首歌

艾熱果3首唔知點解好似之前唱過咁
那吾今次終於唔係無形炸藥
不過個人唔係好鍾意用自己既事/自己屋企人黎咩講心打感情牌
單睇今場就那吾>艾熱

總合全節目就艾熱>那吾

BTW終於做完可以專心睇SMTM

真係cut哂vava 艾福傑尼

最後那吾好正
First round 艾熱又正

有無人覺得那吾首最後個首好有老萬首他既影子

老實講
那吾決賽三首我都覺得好正
係咁播都唔覺悶
應該係全季佢top 3 既歌

個人覺得滴水穿石 > 兒子娃娃 > Three pass

最尾好明顯那吾正過艾熱

艾熱玩underground
那吾做製作人
依家總決賽那吾擺明俾班underground 排斥
但大家都係west side
其實佢地係咪真係螢幕睇咁frd?

復活賽根本唔應該可以打入總決賽

你話爭第三名我都服d
但係下下比人踢走但係又可以番黎爭冠軍真係唔公平

人地那吾真係由頭打到尾
你覺得好唔好聽都好 基本上都贏對手

睇到那吾咁輸法真係唔知咩感覺..
閃火冇得屌佢
但係blow 同 al rocco 真係...
不過佢兩個都係反骨樣
反正al rocco話自己15歲離開香港所以唔識睇寫講中文

Real man 個hook 好洗腦

好多比賽都有復活賽架啦
唔通艾熱咁樣foul左又叫 公平 ？
人地連贏五場先復活不知幾有說服力
不過照睇就算同那吾pk既係ice 都可以輕鬆贏

原來淘汰的最後也能到達終點
那我們為什麼要經歷那不必要的風險 sir skr

唔係自己鍾意果個贏就係唔公平架啦

殭屍 姜雲升 diss gai 那吾 楊和蘇

E首DISS幾正

中國小圈子親友團

1VS1果度,ICE果d鏡頭影去班參賽者,那吾d鏡頭就影哂去d觀眾度

我覺得復活賽太遲 贏左就直入決賽
咁啱依兩季守擂個個守左四五個咪有説服力
如果有個係最後一個出場 佢ko左守擂守左幾round 實話復活賽唔公平
應該早啲搞 喺四-六強就選 直入決賽 無論條友勁如jony j都係比較唔公平

早啲搞都會對遲出局果班唔公平
我覺得一係就個復活賽改制唔用車輪戰

或者個車輪戰唔係選手決定順序
直接跟番淘汰次序 早死既上先

最後首歌係那吾個首比較好聽
艾熱個首比較悶
講人緣，那吾輸緊

Rocco真係
之前五進四,那吾講到話唔想輸,因為一輸,好大機會Foul走Rocco
話想一齊贏

點解那吾會咁黑佢地憎？

點睇閃火將一首三年前寫既歌
特登改左幾句歌詞專登diss那吾

有無link
佢地真係咁憎那吾

艾熱好狗 最尾唱左3首歌

好似見唔到滿舒克？
作為dream team，佢投那吾定艾熱

嘩 鏡頭前扮fd

首歌係邊度先

歌名叫三思而後行
要聽新果個版本

依個係咪新版

都冇指名道姓真係算diss咩
不過係有幾句係影射那吾

如果那吾決賽唱四季 無得輸
呢首根本就係佢主打歌

唔關事 係投票啲人唔like佢 如果唔係點會輸咁多

真心唔明點解艾熱首烏雲中可以唱兩次，跟住將三首冇關係嘅歌擺埋一齊當一首

個人覺得時間是金應該冚得贏新三步曲
時間是金都係一首歌玩兩種風格，但係中間連貫得好d

我都覺 似分開唱三首多過轉風格
講起依類 諗起sicko mode 唔知算唔算

那吾人緣差都唔出奇啦
一開始就已經個個覺得佢係冠軍，kris wu又睇重佢
個人開始有啲飄喇

第一rd係幫唱
艾熱果隊的確係最正喎
第2rd如果rapper投既話 那吾仲有機會唱埋最後一首歌咩
同埋熱狗投那吾都有少少做馬成份
呢2條友不嬲都唔係幾鍾意那吾
就係唔想冠亞軍都係潘帥果隊
講到尾都係節目效果

但係熱狗佢地都唔見得好中意ice姐 而且第二輪的確表現差唔多 就算係節目效果 我覺得戰果都合理

ice第二輪有明顯失誤
但單論歌個人prefer ice>那吾

聽多幾次那吾首歌 發覺佢真係diss曬在場啲underground rapper 又好難怪啲人唔投比佢 佢心諗反正都輸 不如歌詞大膽啲 結果呢首就成為今屆唯一既diss

咁都算？
咁上年首hme高汁好多好多

岩岩聽左最新一集陪你看說唱
發覺無後期既情況下 好多都唱得幾差下
同埋ice啲快嘴真係好聽過那吾好多

上年首hme 今年應該出唔到街 那吾今次唔係續個續個人personal diss 係diss對佢啲批評同埋個文化 我覺得咁樣高章啲

今年我覺得最正既5隻歌
閃火+法老 懸崖華爾滋
ice+李榮浩 王牌冤家
閃火 目不轉晴
艾熱+GEM+潘 攀登
ice+那吾 three pass

一定出唔到啦 今年只可以有peace and love

熱狗肯定唔鍾意AutoTune

屌
AI ROCCO都投比艾熱
佢好唔好意思呀

利申鍾意艾熱多d

真係好諷刺

Kris wu最想揀個5個人入面無那吾

但最後係得那吾入到決賽

同埋60秒到決賽，係得那吾無失誤

果首都叫diss ?
佢自己比人diss左成幾星期都未diss back啦

要好似hme咁人身攻擊一定出唔到街啦 佢唱tell me whos fake果陣擺明係唱比啲underground既人聽 仲有''又是誰定義的hiphop'' 串啲ug rapper

亦都解釋左lil em既起源 仲好抵死咁係首歌強調幾次 然後佢話找回了我自己 之後就唱快嘴 就係想講佢地無論點diss佢都係唔會改變風格 唔會改自己個朵 最後講oho dsp six city就係想講雖然自己係邊緣人 但係新疆都有兄弟

唔一定係屌人老母先叫diss既

又有新diss track
Gai都diss埋

幾日la

下 自己打飛機姐 diss既位係邊 自白黎炸wo

忘不了那個戴帽子的男人..

全民造星 ？
想聽

之前有人唱過天乾物燥、套路嗰啲添啦
但係全部都好柒

之前好似有人唱watch me

我記得有個成段rap 最後加左幾句HME

有冇Lexie粉 新碟2029 Spotify已出

正 但88rising 無宣傳過

唔知佢點運作 琴日都係睇lexie Ig 先知中國區今日優先出碟

Gem好撚尾機

認真今季搵黃旭都屌打

未上今季之前已經聽滿舒克啲歌，其實佢好多歌都好正
只係依啲歌唔岩擺去比賽
同埋唔知做咩比人捧左做靚仔

黃旭好撚失禮你?

事實係黃旭上年都入唔到決賽

黃旭係有啲失禮 。
首“如果真的是比說唱真的強你好幾倍”明抄Kendrick 首D.N.A.
抄到已經超出remix嘅程度
只係將英文換晒做中文
flow 完全無改過

福克斯 新説唱II有出
利申：打手 大傻 福克斯

未睇劇透

YouTube爆曬出黎

遲左入post 真心派克特超曬班 唔明佢係點輸 pgone都唔夠黎
Sway In The Morning

勁到

今日播了 有無人睇

有野睇下 可以麻醉下自己
但係YouTube個音質好差

有全集咩？搵親都系零散片段

可以上鄧紫棋 fb hk fans page到睇 有人po左出黎

Google 中國新說唱2019 showsq
睇盜版

咩呀 愛奇藝咪有

vip先睇到喎

我都係愛奇藝睇 用vpn連其他國家就ok

爆音好正

有720p

All in FOX

L4wud！係咪最後都出唔到？

爆音
新秀

好快就輸左
爆音唔夠氣

你劇透做咩撚

今晚等睇福克斯

活死人

劇透撚死全家

官方劇透咗
btw sorry

其實有冇外國rapper評論過呢個節目 第一季真心好睇 但到第二季多左個gem 首先我都覺得gem 音樂創作方面係勁 唱功高水準 但個節目是但搵個紅人出黎做製作人 好心搵個真心唱rap既人去擔當 個kris wu 都一鳩樣都係音樂樂理方面算勁 但rap真心不如其他參賽者 仲有參賽者仲勁過佢地2個

你認真咗啦 其實佢係綜藝節目黎
講真如果唔係kris你連個節目都可能無得睇喎
同埋我覺得有流量對個節目同選手都係好事黎嘅

屌 改左歌詞 又比人cut左一大段

今集既 唔叫劇透啦

Cut左個度
一段diss吳亦凡 一段diss那吾

倒抽涼氣果到diss左

有冇人見過doughboy

好似希阿gem foul
btw 你地中意keyng 定功夫胖

kegng今年flow進步好大
但係一直覺得佢咬字好難聽 尤其係啲英文

海選都冇出鏡
仲想睇下佢唱d咩
keyng好大進步囉
功夫胖功力深厚
真係好難揀
希望之後有機會返返來

佢好似abc黎

啲英文明顯係大陸口音喎

我覺得大傻係3強
佢好多鏡頭

黃旭第一季個鏡頭
btw呢段片有進級名單

Cut左電鰻

C-Block忠粉見到小胖俾人Foul好心痛 佢係呢啲節目有好多詞出唔到真心可惜 覺得KeyNG首歌只係Battle Show Skills既歌先贏到 不過大傻同劉聰希望可以拎到冠軍

孫旭同黃旭

孫旭差好多皮

功夫胖穩好多 不過睇得出節目組係想做比keyng

我反而中意keyng多啲 我中意聽flow多啲
孫旭太old school 把聲又gay 不了

睇女 freec好似幾正

key.L is the best key

孫旭俾人叫出嚟嗰陣個樣淆撚到

好鐘意劉聰

暫時有當時pg one既氣概

黃旭今季好鳩

係咪特登？想出多d鏡？

pgone 收收皮先
第一季得jony j 可以勉强比下
Google下劉聰係邊個啦

攞到冠軍先啦

原來係西瓜粉

大佬綜藝黎傢
法老8強都入唔到咁佢係咪垃圾？

咁賽制係咁 一係法老out一係王以太out
過左咁耐都唔見有人講法老輸得唔抵

我明你意思
但假假地一個冠軍實力上都完全無得同劉聰比？

仲要你講既jony j 一路都比人講佢有後台所以先復活到去第四名

我講第一季。
第二季我like閃火多啲 但係其實果首1vs1法老啲flow正啲

實力唔係睇一場比賽 比實力pgone起第一季都唔係最高 jonyj絕對高佢一班 不過人氣佢的確贏曬。
未出有嘻哈之前hhh得貝貝 k999叫出名 邊有pgone事
但係果陣cdc（ty higher brother 謝帝） cblock（大傻 keyl）活死人（buzzy 法老） 呢批起rap圈已經出曬名

好多人都係中意睇rap但唔係聼rap 個個都神化第一季 叫佢地講勁起邊又up唔出。
利申本身幾中意pgone 雖然成日失誤 但係佢啲台風好好 但係一班西瓜話pgone吊打呢個吊打果個 搞到我都越黎越唔中意pgone。 雖然我中唔中意對佢冇影響

Doughboy 有一個鏡頭，下次cap圖。 海選似多左人rap廣東話

有幾個鏡頭 仲諗住聽到佢RAP

想知佢rap邊首

福克斯幾正

功夫胖

如果今季有派克特就好啦

出名等於勁？kris wu啱你

勁啲*

笑 一個係rapper公認 一個係exo黎既fans 呢種出名你覺得一樣？ 同埋pgone本身都係算出名果批 咁你覺得佢勁唔勁？

咁你講乜撚出名唔出名 依家出名一定會勁啲？
劉聰憑乜撚嘢一定勁過pg one

大部分情況的確係咁
起underground出名等於勁啲

香港都有一堆rapper 最後出名果幾個 你覺得勁唔勁喇

屌 有歌比你聽 有比賽比你睇 都唔識分？
定你又係果批睇完場show就覺得pgone最l勁吖
點解劉聰出名吖？ 因為佢地贏得多 啲歌勁囖 憑呢點夠未吖？

算 我錯 咪quote我喇 睇個支那show都要鬧交

勁唔勁好主觀架姐 辯論黎都無意思

Everybody 在你頭上暴扣

開新post啦 唔search都唔知

個鴨咀哥同麻吉弟弟

麻吉弟弟話係節目組要求佢唱呢首 我就唔撚信啦

一路聽一路笑

麻吉弟弟啲行為真係好撚尷尬
好似啲厹死lur條女咁哪來的自信

睇台灣有說唱啦

佢都幾搞笑

好想福克斯唱呢首 好岩而家既香港

仲有佢首戰鬥
Viito個段

個無名之輩

抽9skr 仔水

爆音

Pgone既影子

福克斯 把聲同風格幾正

呢集最好聽之一

幾鐘意果個話覺得功夫胖好勁
條頸遮晒紋身果個

btw都係好想派克特喺呢度玩1v1
坦白講今集好多flow都好悶 勁係勁但唔係好聽

江湖流

啲停頓位又幾似

cream D 都唔錯 同得派克特一齊都唔差
btw 呢次都係all in 大傻 福克斯

上季睇好呢幾個

全部收皮

海外好多呢種flow
海外我中意呢個多啲

無知一問
doughboy係咪剩係得幾個訪問鏡頭, 一段rap嘅鏡頭都冇, 話晒佢都係香港頭幾嘅rapper

喊果條變形計打靶仔

黃旭係勁
但第一季vava gai個個上曬岸出show
佢仲要係到靠串9d傻仔上位就覺得佢好柒

艾福杰尼撈成點？

時不時上啲音樂節目客串下咁

惡魔剪輯姐

幾中意于意 覺得佢揀錯歌揀左首慢 無諗過人地揀首炸 比技巧炸flow 于意唔會輸比個無名之輩 wudu都話個無名之輩精心準備60秒歌 只可以講于意太輕敵

Csc班友聽聽下個樣都面有難色 都知道今次于意奶野
係好可惜 無計
Btw 我自己都係鐘意于意果首多d

于意果首 歌詞幾好又好聽 但導師上吳1煩 瑋柏 醬 3個極大偏心向flow炸 同快嘴

我依幾日聽曬福克斯啲歌，佢首絲綢真係好好聽
同gai有啲相似，唱歌幾好聽，大家又係中國風(福克斯文雅好多)
一開頭仲要咁識玩著啲咁出聚嘅衫玩反差博人印象
我幾肯定佢可以行到最後

大傻 帶住capper 2個都出色

小丑好撚on9

有冇劇透，楊和蘇嬲乜鳩

覺得佢好撚扮野

唔扮野點搶鏡 太想紅

沖天小火箭副計好似幾正

食得好偏喎

張玉廷

期待福克斯&個個零零後

今集我真係好中意福克斯 好想佢走到最後 佢無一首歌係唔好聽 佢首7棕旨真係好聽到癲

總覺得佢會拍住福克斯一齊合唱

笑死一開始嗰兩條友做乜鳩

同意

佢有唱咩?

係咪上季揀左艾熱無揀佢 原因話係覺得艾熱有潛力 應該係 楊和蘇一開始都話無揀佢佢好嬲話自己都有潛力

個小丑

無鏡頭

有冇咩網可以睇返今日果集？

睇翻版

如果你睇唔倒愛奇藝

如果係咁而嬲仲柒細路仔咁

但其實佢係2018 iron mic全國冠軍

唔撚係掛， 垃圾背書狗

睇左下評論 好似話佢本身就係咁岸鳩

個條友真心on9
係到做show贏左仲係到扮野
點解既 點解既 點解既
係到喊 坐係到扮我以為一定輸
事實證明 你唔出聲無人話你啞
贏左都反而變輸 係唔合理 但你要面 抵啦

愛奇藝而家睇倒
正片擺埋咩小丑食左十幾分鐘
睇翻佢cut果啲bot 有個rap廣東話 同埋JD好勁

當場戲算啦

唔係節目組安排 係條小丑諗住贏左
點知成班迫佢 佢又要面 gem都話
佢唔扮野 就搞點啦

個小丑啲戲好屎,有冇職業道德架

Capper

幾like wudu，好謙虛咁

黑人都好撚正
大傻哥

大傻 劉聰

佢同西奧第一輪都係諗住靠名氣過關

反而覺得佢係真on9 五個製作人都一齊屌佢

唔比人真係有性格既

上季戇居居 今季啲殺氣大到好似全部人得罪晒佢咁

60秒果段好正好正
個肥仔好可惜

btw JD啲快嘴真係好好聽

1v1淘汰咗好多勁人

Kafe Hu (唔太記得個名)

本身覺得佢啲詞同flow好正 都好期待佢
點知二人合唱會差到咁可惜
首歌好難聽 詞又唔得

柒到freestyle比對方捉到晒露真係好撚柒
條友好撚幼稚 明明作品係比肥仔好

係 肥仔好可惜

真係睇班評判口味 我自己覺得應該係肥仔5-0

佢把聲受眾不多
我個人好唔鍾意 所以唔播都好正常

黑人嚟講其實幾廢
喺外國根本唔入流

屌你老母 兩條小丑舞左成半粒鐘 自由之路反而唔成首播

但係好on9 freestyle韻腳比人捉中曬
背書式押韻仲有面同人battle

真係柒到 仲聲大大喊晒口話要freestyle
屌 原來係背詞 在場應該冇人睇得起佢

認真doughboy rap 好普通
整啲beat就唔錯

8強劇透

真係估你唔到

大傻

kafe hu比boc diss

Kafe hu diss back左添

好廢 無回應過

活死人全滅想睇福克斯

屌你劇透

檢舉啦

手快快唔記得加密 sorry

我都覺得福克斯個tone幾特別
劉炫咩 都好聽 幾型

其實係邊個累邊個

似kafu hu雷

兩個都柒啦

如果抽籤係kafu揀boc,唔怪得boc要diss佢

好似boc簡kafe

係 點知kafe hu又hea又盛 details聽diss
不過比賽成首歌好鬼難聽

Rainbow baby huh
Rainbow rainbow baby huh

今集啲歌好聽

今季嚟講幾鍾意佢個人本身就好鬼癲好正 啲歌又唔差

6ix9ine嚟嘅

好多好歌

Jnd果首top3啦

熱狗今季明同52凡換角色搞事

dllm睇連登都俾人劇透

福克斯差d比人累死

春夏秋冬～黑夜白晝～

福克斯把聲好好聽

黃旭個副歌正到

條友明玩野 一時一樣 係人都火滾

仲要係比人揀 好難唔嬲

其實首歌幾好聽

話說雙胞胎點解得一個有鏡頭

丁丁棒棒幾正喎

好似林俊杰

選歌個陣 福克斯唱個首幾好聽
唔知咩名??

KeyNg慘

無聽過，應該係未出嘅歌

有復活賽 可以去投下

Follow me原曲
小精靈把聲幾過癮

福克斯真係好正 仲幫詠者講好說話

睇嗰個乜鳩bot 吳亦凡因為人一直rap廣東話就foul人

佢都係廣東仔，熱狗都撐，佢只針依點

霸氣

可惜foul左

屌 究竟劇透夠未

咁撚好品

今季最鍾意係佢 歌又好聽 人品又好

Respect

西奧係呢個節目既performance 好似都麻麻地

唔係好明點解楊和蘇要嬲到好似c block殺左佢全家咁
係純粹節目效果定係本身已經有beef

惡魔剪接黎 聽聞walking dead同cblock關係唔係太差

14強就foul咗真係有好大落差
希望復活到

歌詞 對白 都有得賴剪接咩

擺明為上位跟劇本做效果

海選kafe hu明明幾正
60秒又唔差
仆街合作果首差唔多全場最難聽 又娘

開頭以為副歌係扮學生哥唱k鳩唱嘅感覺
原來本身真係唱唔準

覺得楊和蘇對比起上年係進步左 但對比其他過到關嘅參賽者 楊唔算太突出/有好大嘅爭冠優勢 foul都唔出奇

我覺得合作個首係全部歌之中最好聽 啲詞真係好
自由之路就被人cut撚左
鬼叫佢個樣唔得

我覺得楊和蘇勁過大傻 大傻啲flow好柒
利申 好鍾意cblock

咁當初1vs1個陣 佢ko左功夫胖
之後大傻出黎話說唱同健身房都要好好招待佢
劉聰就話keyng "e n d"
所以佢先寫歌回應佢地
又唔係節目中間開聲同佢地鬧交
而係經過音樂中回應
我覺得無問題

其實劇透係要四重加密 好似咁

一開頭唔識佢
海選個陣一到佢就好多歡呼聲
話佢人氣高+歌詞走心

我仲以為係類似Jony J咁
不過都係覺得JJ正好多

1V1合作我都最鍾意西奧果隻
另外就係黃旭creamd同丁丁棒棒

上天入地

呢首係比賽唱果首 我想問係中間選歌唱左幾句果個

睇YouTube 留言話係新專輯，未出街

出左

今集好悶

我都唔想集集睇啲人做戲

cypher排名
西奧 1
JD 2
胖別 3

SioCSC

2017 CSC CYPHER

係咪有好多無播
個個香港女rapper 好似無播過？

大碗寬麵

好難聽

do you remember 改好多

熱狗間房入面個女rapper咩名？

JD都唔要 要個咩obi

蜜妞

jd 李棒棒咁樣fail

簡蜜妞。。。
好似未撚出過鏡頭唱歌

比返個何美延我未

黃𣄽差d收埋皮

幾期待Kris Team

好聽喎

個賽制都on9

obi都ok既
山東果個咩lilboo真係睇唔撚明

jd應該係依套嘢裏面最慘嘅人物
屌你老味連續兩季咁輸

尿布

咁諗 你揀曬最勁foul邊個都肉赤
唯有揀啲廢啲之後都易foul啲
e.g 上季jason

第1季 vava
第2季 lexie
第3季 蜜妞

有何美延唔揀

潘瑋柏唔選JD選肖恩恩恥笑區

劉聰先係真男人 貫徹始終
但個人覺得Gem比較難夾 上年ice決賽同佢合唱 唱到好似ice先係幫唱果個

唔係wo gem好明顯淨係幫唱hook 反而佢最易夾
其他人點都會rap返半首 重易搶fo

JD返去做律師啦

但有時佢鳩叫得太勁 個rapper無返咁上下實力好易被搶fo

我覺得個旋律幾relaxed啵

唔怪得佢咁撚嬲

孫驍 JD 何美延

孫驍好慘 仲以為抽到第1個好正

dllm蜜妞

Kris隊仲Dream Team過上年
但我覺得黑人換做黃旭就真係冇得輸

OBi個樣咁面善,宜家先醒起係果對twins

上次都算,今次企喺你面前都唔揀...

狗哥好隱晦咁講左蜜妞係贏造型

新秀我覺得ok 最抵死係佢揀蜜妞

第一季vava
第二季 lexie
第三季蜜妞

我個JD
而家先留意倒個vex幾勁 啲鏡頭少到

蜜妞同rainbow baby係做乜鳩
幾鍾意劉炫廷

製作人表演gem 首差不多最好
rainbow baby

JD

JD 咁都唔揀...
屌 好撚灰真係
早又話太早 遲又話太遲 食屎啦

蜜妞真係

有丁丁唔揀 揀蜜妞 熱狗都on99
蜜妞行過去嗰時 同組班仔個心諗你咪撚行過黎呀 我打你㗎

lil boo 蜜妞 dooboi
換番JD同李棒棒入黎就好

dooboi真係睇口味 成個6ix9ine咁
我就麻麻鳩叫呢type

條撚屌廣告多 見到個whatsup就想打柒佢

熱狗有同個黑妹出過歌 擺明識人好過識唱

屌你老母啦JD都淘汰

佢認真rap都ok的 睇佢上次合作賽

每組總要有人第一個被淘汰既
同埋蜜妞之前同熱狗合作過
咪比佢玩多陣囉

屌唔怪得點解佢會入